認真問，新鴻基係咪有地盤起緊樓？

有無人知邊幾個地盤係新鴻基起緊？
利申：得個知字

發夢見到濕地公園個邊有
發夢仲見到D工人食住煙做野，送去lab個D磚仔可能係造數

睇睇有冇做足安全

有冇安全主任

1823去投訴安全問題搵勞記去搞鳩佢
1823打電話投訴佢阻街

有 御半山 示位係九龍站 icc 果到

你可以組隊去示位欣賞

勞工處有網上職安健投訴平台

yoho新一期

元朗站上蓋物業

濕地公園側邊果兩個
歡迎日日報勞工署

ps. 勞工署一到地盤check, 成個地盤都會停手等佢走先再開工

有無人收到風交bd果啲圖有無做數, lab有無做數, 希望無